韓國生活 (10) 韓國旅遊情報list 出爐啦！！

竟然開到（10）
真係估都唔到 多謝巴絲們既gchi!!!

o係(8) 海巴提議不如整番個list

整合所有韓國既旅遊資訊
有懶咁多位既資訊
以下排名不分先後
1）譚巴（女朋友）a.k.a. 食得辣嘅女朋友
2）Gay巴 180大食王
3）北絲
4）哈絲
5）N絲 （好想提供資料 不過去親個啲都麻麻地）「N絲，2019 韓國生活(1-9po)」

等大家唔洗追po追得咁辛苦
講到(10) 終於的起心肝開始啦!!

入面有韓國各個城市既旅遊資訊
餐廳，cafe，景點，交通等等
不過現階段仲係Beta version
仲未係好完整 等多陣!!!!
多謝各位

希望可以提供更多更好既資訊比大家
海巴名言：要比知道韓國唔係得泡菜

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品
都歡迎問

10

咁又比我地推到10

答番先
係其實仲有好多偏旅地區/窮家庭都負擔唔到地暖
因為真係好貴
其實南韓仲有好多人好窮

Continue

不了

喂

唔要絲呀

終於開到10

你既提議終於實踐左啦

好想食

好野要分享出去

一班 30人 8男？試過

叫好過無, 多d face chat

馬巴都 long D???

long dick?

最好啦

負皮啦

原來呢個post唔止一個hehe

[member]
其實佢幾靚仔[
/member]

發現得太遲啦

你收收埋埋究竟有幾多呢d圖

想問釜山有咩冷門景點
1月會去留10日左右（工作關係）
Google過見好似唔算好多景點
同埋海雲台個啲海水浴場冬天去應該凍死？
諗住去埋慶州 統營之類附近城市 有冇好介紹
撇除做嘢嗰3日 都仲有一星期唔知會唔會冇嘢好去

你呢

我對個邊都唔係好熟
The bay100?睇夜景 chill 食晚餐
冬天係凍不過d都要去下睇下Busan個海啦

仲有一星期真係有啲多
可以去
1）蔚山 離Busan爭近 一個鐘車？
2）統營 食生蠔好正
3）Jeju island
4) 日本福岡 搭船去2個鐘？可即日來回

好似係the bay101

咦？係喎 唔該
The bay 101

釜山可以去下太宗台
我覺得個景唔錯

인증샷

原來要3個鐘

我手機冇晒Busan相真係好耐冇去過啦
부산 오륙도 스카이워크都絲正

我影相影得唔好
但呢間cafe都唔錯
카페38.5

12月20開始 去到2月都可以係首爾 city hall前溜冰

Cls食個飯爆左上個post仲要page 8
今晚返去加list

冇左你爭啲野呀
快啲番嚟

哈哈 好快就到po 11
糊巴都要快啲整List

好懶呀 因為冇電腦
未充電

咁快又一個post

以前有架 但好累 冇去了
海巴呢？

我都係返到先用電腦加

你都唔得閒
你得閒既話應該去到lage20

心理上會好過啲我明
但冇乜實質作用

靚女

呢排天氣轉冷 夜晚成日咳 有咩方法

飲梨汁再加龍角散

係
保持住個體重就夠

咳住望到你句野

飲左 편의점 個啲 모과와꿀 個啲暖飲品

你都係？
日頭冇野 但一入夜就咳

我洗唔洗追返1-8頁

勁多糖你搵배줍
我之前訂左成箱黎飲

係

好錫身體 北絲（好飲）

其實冇乜需要？因為係感情台

都係d廢話黎

上年開始keep 住食維他命C
今年好似無咩點病過

我有飲開 維_C
但逢冬天就係氣管敏感

如果你買배좁飲 記住加熱先再飲

누나 고마워요 ^^

上一頁

個個吹水off晒topic

韓仔都算係韓國生活？

其實夠架啦 除左呢啲3之外 都再包唔到啲咩
帶手套！其實隻手有時好凍

建議着多啲層數算 唔好打咁多底 熱可以除層數

睇到gay 巴整緊個list
犯賤禁左入去睇
睇到好肚餓

Gay巴做野啦

佢整左個3間佢最愛既入去

感覺呢個國家原來金玉其外，點解ge?

韓國有無前烈腺按摩做？（已知泰國大把）

香港都係金玉其外。。。。
其實冇一個國家係100%完美架喎我覺得

去完追悼會返嚟就新po仲要十幾頁

女朋友見到榜上有名好開心

一月去時全我都係毛底衫兩件、䘙衣加leaveland羽絨就夠

至於手套，你都唔想冷病ga🥶

可唔可以用番啲正常啲既emoji

手套反而係必要
隻手真係會凍到痛

當時一出首爾就見到南泡大叔大媽示威反文在寅親平壤政策，叫佢做韓奸走狗

係呢
為左你炸女朋友
見你咁好介紹又係95

仲有帽，頭髮都凍

Heatec打底褲會好熱@@ 佢地好多地方（地鐵 室內）都有地暖 其實隻腳唔憎凍

手有時真係會凍到僵硬 用唔到電話 打唔到字

啲地暖唔小心會辣patpat

搵返啲舊相黎睇
而家好餓
馬場洞燒肉 1++韓牛

感覺熟到都可以比人去食了

一入到室內就好撚熱呀屌你老母
同冬天時去京阪神奈一鳩樣

點解你要夜晚po d咁時野 好餓呀
食完休息站 個兩樣野後都冇食野了

好肚餓

其實我覺得heattech係俾啲冇暖氣嘅地方著
我加拿大啲親戚冬天都係喺屋內打大赤肋

水源有咩好食韓燒推介？

o絲一到冬天就變 heatech打手（真係打死 heatech）

加住先
A lot more is coming

水原要等北絲出手

依家出左啲可以用電玩既手套！！

唔該晒
大家比180大食王 辛苦晒

太多人以為天氣凍就要着heattech喇

呢樣嘢出咗有10年喇

可能因為我自己本身氣管唔好
所以一定要帶頸巾出街囉
最多都係帶戴冷帽 手套真係好少用

但好多人唔知
你睇下樓上個2個

갈비탕同진미통닭
水原近住八達門個邊有條통닭街
成街都係賣炸雞 日日都排隊

係因為太肉酸 所以唔想戴囉

啱啱睇電視
又睇到 셔누佢真係好正

唔洗帶啦 有동생拖暖你隻手
手拖係比我呢d毒撚帶

我都有去
今晚超多人但係好奇怪冇傳媒影到張人海圖

都冇得成日見
可能聖誕都要自己一個過

Lonely lonely Christmas

個人覺得

每年Coex mall既聖誕樹係最靚既

喺日本去旅行撞到
我獨遊 佢就同朋友去 佢朋友就話咁難得一齊食餐飯又飲左野

返香港冇耐就一齊返

咁都撞到

你有冇係聖誕嚟過？佢啲裝飾係幾靚

下？？？咁都撞到... 呢啲真係整定
係日本條街行行下撞到？

譚巴都睇過？

唉真係心痛

我喺香港唔會戴手套，又冇試過冬天去旅行，舊年求其買咗對去咋

個LIST會唔會有ADD啲毒撚一個人去食都ok既餐廳

係... 你睇佢最新既相勁恐怖 唉真係心痛佢囉
本身好靚仔（我杯茶）

諗緊呢個問題 可能會加顏色 比大家睇呢間可以食一人份/招待一個人咁

痴線 瘦左勁多我bb

好陰功 瘦到見晒骨咁樣

喺京都清水寺條路撞到
本身係再見亦是朋友關係 所以都唔抗拒一齊食飯

我發覺我睇啲綜藝愈嚟愈 非主流
我中意睇
미우새 나 혼자산다 呢啲

芒X SHOWNU 條JER仔都幾大條

唔洗多謝我

미우새 而家好似麻麻
나혼자산다就會揀人黎睇
경수진個集我有睇 佢好正

미우새我都係睇人 희철又幾好睇
！！경수진!!! 又靚又叻呀佢
我上幾集好中意睇마마무個2個番 전주 추억여행個隻

睇佢做木工真係好正
點會有人咁完美 好想比佢裝修我屋企

係！！！ 同埋佢個性格好正！
素顏都咁靚真係嚇親

點解韓仔食🐔可以唔用套套？

非主流都不知幾多正嘢
미우새 以前都係揀人睇 而家冇睇
나 혼자 산다 성훈 충재 네 얼간들
我嘅pick 重有 안녕하세요 （第一季終結咗）냉부 （又係就嚟終演）전참시 ，(돌아온) 신서유기
12月中又做返1박2일

안녕하세요成日睇到眼火爆
同埋신서유기無左安在賢好唔慣

頂！！原來咁多人中意睇 안녕하세요 !!! 係2有人問
有咩綜藝學韓文最好 我話 안녕하세요
夠日常得嚟 啲用詞又好！！d故事又好笑 夠晒奇怪

성훈都好靚仔
點知原來佢係一個傻仔

係 我同朋友去過 신청 생방但抽唔中我地

Cls幾個鐘傾左20頁...

心痛셔누BB 幫佢po翻d靚相
셔누야 우리 꽃길만걷자ㅠㅠㅠ

咪係！！！！！有時可以成集都眼火爆
特別係見到啲仆街老公啊專制老竇老母啊同差別對待case，真係一路睇一路對住個mon屌

不過平心而論，3同4係最好笑最想翻睇，上兩季同今季都係某啲位先特別好笑～（可能我冇特別中意安宰賢，所以唔算好大感覺）

直情平啦！！ 好平喎住邊？

特別對住個啲仲以為自己住緊係朝鮮時代既男人
聽得最多係 男人就係王 唔應該入廚房呢啲廢話
真係好黑人憎

都係youth hostel啦
想識外國朋友

Go go go!! 等咩

追post嗰陣我睇到你個留言啊！！
안녕하세요 係真係好正，佢啲對話有時我冇睇中字都聽得明唔少，啲人講嘢嘅語速又唔會好快
有好笑嘢有感動嘢有cls嘢
전국 ~ 고민 자랑 ~

一開始完全估唔到佢咁傻
要樣有樣 要身材有身材
一定要睇佢游水！！！！！！

咪就係 仲要為自己大哂 要人哋服侍咩
之前睇到一集話係個老婆大左肚
個老公咩都唔做 但係掛住搞自己嘅興趣(好似係模型)
真係想一野打落佢塊面度

嘩 仲傾緊

佢哋完全唔會覺得自己有錯 因為由細到大都畀老竇老母噉樣灌輸
覺得男人唔應該入廚房，又要老婆整定飯等佢返嚟食，家務育兒又要老婆做曬，有啲控制狂又唔畀老婆去見朋友
講開都嬲
不過我成日係諗，雖然上完個節目話會改，但係返到屋企係咪仍然都係噉

呢類型唔止一個啊！！！
勁多都係個老婆大肚，去到臨生都重要服侍個老公
有啲去到生嗰陣，個老公可以當冇嘢發生，睇完個老婆一眼甚至冇睇過個老婆就去搵朋友/搞自己啲興趣

每次睇到呢啲 都會令我對韓仔嘅興趣急劇直線下降

唔知有冇人睇韓國男仔排球 啲選手好正

又巨炮？

糊巴，幾時會出埋濟洲List

盡快

琴日係安東買既蘋果 當早餐食
咬到好累 勁大個蘋果

食左5分鐘

我都未食過 但唔係好敢食冇核既野

又返工啦屌

返緊咩工

不要說了 wts傾

唔該哂好衰唔衰我已經去過濟州同福岡
對上一次去係上年夏天去濟州 感覺好好都算多景點 同埋夏天去海水浴場玩下水hea下都開心今次第一次冬天去韓國
搵到釜山附近有蔚山 統營 慶州 光州 大邱呢啲城市
我見好似全部都算近可以一日遊？

唔該ching

令個星期日 下午2？3點？

係弘大9號出口有定期集會

你mon po架？秒覆既

係 佢地真係要好好身材先著到
個件3好蝦人著身材差少少都。。。
勁瘦

鳩fing fing冇野做中

其實可以 不過統營Daegu 一日遊應該太趕
蔚山好似好啲 再唔係就 Pohang
但以上既地方除左 Daegu有地鐵之外 其他交通冇咁方便

你日日都好似冇野做既

有野做嗰陣你咪見我唔到

糊巴推既mega coffee真心好大杯

My飛彿 又大杯又唔貴 正唔正

飲完飽到上心口

你嚟韓國玩？
講明 MEGA喎

係咪부산都有分店

有呀 大把分店 唔洗驚
我個人比較中意 mint chocolate 冰

尋日到埗，係明洞毒自掃街當晚餐

明洞d野又貴又唔好食

真心
真係唔好食咁多個啲野

貴左勁多但無辦法啦一個人唔知去邊食好

好多都係大陸人開黎呃遊客

今晚諗住去東大門食排骨

自己一個？

東大門有好食既排骨咩？

係囉 我都想問

我見網推有間叫東大門排骨湯一人友好餐廳

呢間真係未聽過

7月尾呢個天氣適唔適合去首爾
我上網睇天氣偏熱,仲要多雨

其實冇乜野既 不過係大雨 同香港差不多咁

最好緊係 3，4月
9，10 月嚟

我都想食 薯仔排骨湯

My fav
個場真係好好飲 呢啲天氣最啱食呢啲

咁不了 唔想日日擔遮旅行
轉去台中

台中唔落雨咩 台中都好熱

要咁啱買到 code-share 航班就係

台中多野食
首爾留返下年聖誕去

所以我條list冇明洞餐廳

真係好可惜呀

突然落咁大雨，擔遮都唔掂

嚇親囉 仲要行雷

對你好失望呀

一早就 要check 啦

好慘

同一時間既我仲返緊工

呢啲係大家都應該要做既野

冇錯 唔好執輸

呢間燒雞排幾好食
14，500 一個人
有原味 豉油味 同埋辣味
好抵食
係弘大

個雞湯又好飲 又有任食炸雞 （炸得好好食）

任食定係續碟叫？
寫埋入個list 度啦
又同女女去食

甜品time

邊到係

去韓國嗰陣係喺鴨記買張卡定喺kkday 啊klook嗰啲買kt skt嗰啲data sim?
我個人係諗住買kt (因為一向用開）但係我個friend 話唔使買咁貴，去韓國唔會收唔到

我買開kkday唔洗煩又無限 用開有感情
你fd唔想買咁貴叫佢自己買囉

Do you love me

話說去韓國旅行幾多歲買到電話卡？

노래방

Incheon airport have
要用passport登記

18以上就買得

放工啦？

估唔估到咩歌？

放左啦

估唔到
我都係聽불빨간 iu gf 果啲

브라운아이걸스 識唔識ㅋㅋㅋ

大公司

熱死人 又唔開冷氣 又冇風
所以點解o絲見大家唔洗著heatech既原因之一

몰라 ㅋㅋㅋ
新人？

아브라카다브라

이런다 미쳐 내가~

幫北泡絲幫拎

上癮版

原版

Maja 역시 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ!!

一唱番首歌又好洗腦

好耐之前睇過wild bunny 個時Jay Park仲係2pm

Wild bunny都成10年前嘅事了⋯
青春
重有jay park 走咗之後先出現嘅2pm show

佢走左都好既 宜家AOMG發現得咁好

當年最後一集都cut撚埋

恭喜你開到10

東大門 鐘路附近有無好推介?

韓國農村生活其實係咪好似北韓甘窮

曱甴準備好上海牙受審

想有藉口cancel佢

幾多錢呀

唔記得左幾錢
不過記得平過王紀家烤肉唔係好多

去王妃家不如去馬場

餐餐一定有辣辣泡菜

未食過王妃家

間間餐廳都有

韓國Opal 有無性生活認真？

戒嚴下的鬼港

[/member]

D泡菜其實係咪嚟嚟去去都係果幾味

其實唔係 其實香港人認知嘅泡菜係紅色個種
但其實泡菜係有好多種架 有白泡菜 水泡菜

聽聞有成百種泡菜

其實好多 可以咁講 泡菜係指腌左嘅菜

你地加下條list啦
仲係得我個3間

聽日都要呀

本法老王大帝係

老王大帝？？

認真，有冇圖可以參下？

聽日搵比你啦 單車大王
今日好攰

係呀二小辣絲

我屋企附近聞唔到放心

多謝女朋友
都辛苦晒基巴

我想用BNO去CJU有乜要注意？

其實冇
你去ICN都冇事CJU會有咩事

果個係我D同學唔該

我用過一次
都冇事

你買左機票啦？

Landing card寫British 會點

幫人問緊

但你 landing 係要寫 British 架 根本係British... 你安全既就加 (overseas)

佢話(11) 前會比到你

有FRD係桃園係入台證身分上手寫British，海關屌9佢

我都準備破Bno處

去邊

韓國

原來係薪火po嘅手足
say 個hi先

釜山定仁川入

清湯絲Hi

唔好推得咁快

入台證個個本身就唔包Bno架啦唔係咩？

不過韓國好衰 當BNO係 China(HK)

寫香港居民先岩
海關屌佢：u are not British!!

呢幾日算慢架啦

[member]feel到譚巴有生命危險[/member]

頂 成日都係咁既

毛利國同學幫我簽

下次去台灣可能用BNO破處，試下夾埋landing card

成日飛喎你 單車國之子

想係台灣海關前扮BC

有 絕對有

Oppa們愛叫雞嗎？泡菜國通常乜野人做雞？

Sor唔叫雞唔知

香港叫好貴

太大想頭啦 日日咁多人用BNO過 你昆佢地唔到
去亞洲有時候都可以昆到

睇你係毒撚又好大食

爸爸媽媽當年夠分登記居英權但冇交form

成日都問叫雞情報
其實係咪當我地係雞蟲

點解cut？
414保貴貴定佢貴D

sorry

老母比你寄佢本野咩

笑左
想講好耐

越南🇻🇳visa 個code係GBR

咁你都知？

越南就唔同啲既 去歐洲時*

142-1冇鴨叫
香港唔覺有 認真

我爸媽舊BNO終於到左倫敦

同感 空掛only

日日問邊度有雞叫以前
仲唔係又毒又大食

我自己就寄Speedpost

請我去陪你玩

點請

真係孝順仔

巴士錢不過一月都唔知係唔咪係韓國

佢哋話SP好貴
空掛係慢dd都ok

今晚應該唔洗開11？

因為你趕住去旅行 所以決定對自己好啲？

應該要 可以改名做

google docs 面世啦
你哋呢半個鐘推得咁快趕死我！！

大概幾多won啊
唔喺韓國會去邊

認真想問點解日韓唔比國民去荷蘭🇳🇱食大麻？

肯定要啦
差一頁多啲咋

咁我要以呢個format加落去

佢哋都唔俾國民出去賭場度玩啦

係呀 當時我係舊系統尾車人士

嘩
女朋友好高質... 睇番我個個 template...真係

我正式宣布 ： 譚巴AC已經比左女朋友 唔再需要譚巴了

🇳🇱返國海關係咪會random驗

Sor, 我條女最撚鍾意就係整埋啲無聊嘢

係 即刻好大壓力 女朋友好勁

連我係咁倚提過嘅刀削麵都有
勁呀

唔好唔要我呀爸爸 (定媽媽?)

一月我走咗喇.....

估唔到女朋友既整合 係po 1-10

唔該晒女朋友 睇到O晒

另一個呀 not you

Details plz
楓葉國朋友返港表示
香港海關冇咁煩

🇯🇵 also？